星期六係書展想買野飲但得紙幣冇八達通個個女仔

入黎相認啦

星期日先啱

唔該哂你啊 我男朋友叫我幫佢買
好彩有你係到咋

你樣咁柒 迫不得意叫你do

唔使客氣 助人為快樂之本嘛

你男朋友唔陪你行

你冇理由見到我個樣喎